{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023080844529/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Fox Head Patch Classic Sweatshirt - Ecru"
    },
    "text": "ブランドMaison KitsuneのメーカーはMASION KITSUNEで、商品番号はFW23 / QK3641PM10です。 この製品はシグネチャーフォックスヘッドパッチでポイントをつけたスウェットシャツで、柔らかい綿素材を使用して快適に着用できます。 すっきりとしたデザインで製作されどの着装にもよく似合うデイリーアイテムです。 表地は綿100%になっており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品はMaison Kitsuneのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはMASION KITSUNEです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / QK3641PM10です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はすっきりとしたデザインで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は柔らかい綿です。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は機械洗濯が可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を洗濯する際は、機械乾燥や長時間の浸水を避けるように注意してください。また、色移りや変色の可能性があるため早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように乾燥させるのが良いですか？",
            "answer": "この製品は自然乾燥をおすすめします。機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によりほつれや毛玉ができる可能性があるため、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 371
    }
}